一人一個監測黑警方法

監警會成個部門移除
開個新部門，全部唔準由黑警/家屬做
收到報案即時去到報案現場監察住
反正香港d錢都亂鳩咁洗
個作用好似起多個icac咁

入去做警察

得一個咪又圍爐

全民皆警 邊個支炮勁啲邊個羸

當差都要公民提名

唯一方法係香港獨立

再無警民衝突

監條命，3萬幾人聚集，有埋大台都唔叫集會，唔洗依法申請

佢地已經係法律之上

山賊又捉唔到，不明人士夾人離境又捉唔到
鋪頭開到出馬路又唔關佢事
的士亂咁泊又睇唔到

全條河背街都係老雞又唔關佢事

黑警=裝備精良保安狗

全民極醜惡

收皮啦,毒撚